今日打左2次J 打唔打埋第3次好

今日心情好差 要打J麻醉自己

唔打唔知身體好
打啦

打J你我要做到

打啦！可以提升精子質素

有中字 代入感up
就丁返一次好嘅

你個名

原來你都係性吳

thx 第三發比左白石真琴

越打越精神啊 再打

打咁多會虧 巴打小心